覺唔覺女仔化左妝既時候係最靚

有d人話女仔心地好，著婚紗，含撚，扎馬尾果陣係最靚

通通都錯，女仔化左妝既時候係最靚

含撚唔一定化左妝

我屌到你屎眼都爛呀仆街

本身五官唔靚就化左都係唔靚。

個d叫做喬妝

咁女仔最靚嗰一個樣就未必等於去到人地眼中對靚女嘅要求

邊度有講含撚一定化左妝

寧願唔化

有冇圖

sor for 1999

即係我意思 含撚會靚/心地好會靚 但呢兩樣野都唔一定化左妝
所以唔係化左妝就=靚 即係你都錯

女仔
靚女化左妝既時候係最靚

突破盲腸

好多醜女化左妝都好靚

唔化先最靚
化左好樣衰